覺唔覺得7度既星期六,仲要爬起身返工個D人真係好低賤?

我很低賤

低賤師

返印度仲好

涷到起唔到身

印老闆唔開檔觀塘冇嘢食鳥

射波

唔想返工，今日仲要返full day

7度了
5天工作既人望左望手機
"好撚暖 好c服" 然後繼續係溫暖既被竇入面訓教

6天工作既人望左望手機
"屌你老母 好撚凍!" 然後起身繼續做奴隸

利申 6天工作

慘

返邊度?

6天工作根本無資格叫做人

我唔係人

唔駛返六日，但係紅日都照返工果d點算

返7度

屌你老母
希望今日去百里香見到你

是

賤撚種

點解

想影你相po上連登

不如你問要返六日 然後紅日都要返工點算

利申：我係

Ching全年無休？

米癲拉

簡直係慘絕人寰

利申我而家返緊工